{
  "name": "CU3-Sonrisa Saludable-dialog",
  "type": "dialog",
  "valid": true,
  "status": "Available",
  "created": "2022-05-30T10:20:47.533Z",
  "updated": "2022-07-22T13:19:23.132Z",
  "language": "es",
  "skill_id": "78f31774-0591-4112-96be-5d418a415953",
  "workspace": {
    "intents": [
      {
        "intent": "get_patient",
        "examples": [
          {
            "text": "get patient"
          },
          {
            "text": "get patient info"
          }
        ],
        "description": ""
      },
      {
        "intent": "informacion_buscar",
        "examples": [
          {
            "text": "Buscar informacion"
          },
          {
            "text": "Buscar informaci\u00f3n sobre"
          },
          {
            "text": "Consultar informaci\u00f3n"
          },
          {
            "text": "informacion emociones"
          },
          {
            "text": "Quiero informacion"
          },
          {
            "text": "Quiero informaci\u00f3n sobre"
          },
          {
            "text": "Quiero m\u00e1s informaci\u00f3n"
          },
          {
            "text": "Quiero saber sobre..."
          }
        ],
        "description": ""
      },
      {
        "intent": "mas_tarde",
        "examples": [
          {
            "text": "Mejor mas tarde"
          },
          {
            "text": "Mejor m\u00e1s tarde"
          }
        ],
        "description": ""
      },
      {
        "intent": "onboarding",
        "examples": [
          {
            "text": "\u00a1Adelante!"
          },
          {
            "text": "Adelante"
          },
          {
            "text": "\u00bfC\u00f3mo me siento hoy?"
          },
          {
            "text": "me parece bien"
          },
          {
            "text": "Onboarding"
          },
          {
            "text": "quiero registrar emociones"
          },
          {
            "text": "registrar"
          },
          {
            "text": "registrar emociones"
          },
          {
            "text": "Vamos"
          }
        ],
        "description": ""
      },
      {
        "intent": "onboarding_comenzar",
        "examples": [
          {
            "text": "Comencemos"
          },
          {
            "text": "\u00a1Comenzar!"
          },
          {
            "text": "Comenzar"
          }
        ],
        "description": ""
      },
      {
        "intent": "pagina_ayuda_emociones",
        "examples": [
          {
            "text": "otra"
          },
          {
            "text": "otra ayuda"
          },
          {
            "text": "otras"
          },
          {
            "text": "otras emociones"
          },
          {
            "text": "quiero ver mas"
          }
        ],
        "description": ""
      },
      {
        "intent": "retos",
        "examples": []
      },
      {
        "intent": "volver_inicio",
        "examples": [
          {
            "text": "ir a inicio"
          },
          {
            "text": "Volver"
          },
          {
            "text": "Volver al inicio"
          },
          {
            "text": "vuelta al inicio"
          }
        ]
      },
      {
        "intent": "welcome",
        "examples": [
          {
            "text": "\u00a1Comencemos!"
          },
          {
            "text": "welcome"
          }
        ],
        "description": ""
      }
    ],
    "entities": [
      {
        "entity": "bool",
        "values": [
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "No",
            "synonyms": [
              "no"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "S\u00ed",
            "synonyms": [
              "adelante",
              "claro",
              "ok",
              "Si",
              "vale"
            ]
          }
        ],
        "fuzzy_match": true
      },
      {
        "entity": "estado_animo",
        "values": [
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "altibajos emocionales",
            "synonyms": [
              "afectiva",
              "alternancia",
              "altibajos",
              "\u00c1nimo cambiante",
              "bipolar",
              "cambio r\u00e1pido de un estado a otro,",
              " cambios de humor",
              " diferentes emociones en un momento",
              "humor alterado",
              "sensible",
              "triste y enseguida contenta y viceversa"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "dificultad para dormir",
            "synonyms": [
              "actividad de noche",
              "despierta por la noche",
              "desvelada",
              "duermo mal",
              "duermo poco",
              "espabilada de noche",
              "insomnio",
              "me cuesta dormir,",
              "me despierto antes de la hora",
              "me despierto por las noches",
              "nocturna",
              "no descanso",
              "no duermo bien",
              "no me duermo",
              "no puedo dormir",
              "parezco un b\u00faho",
              "parezco un vampiro",
              "sin conciliar el sue\u00f1o",
              "somnolencia",
              "vueltas en la cama"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "embotamiento emocional",
            "synonyms": [
              "anhedonia",
              " colapsado",
              "cosas que antes me hac\u00edan sentir ahora no lo hacen",
              "estoy bloqueado, no se c\u00f3mo me siento",
              "falta de disfrute",
              "falta de placer",
              "in emociones",
              "no siento nada",
              "pobreza afectiva",
              "solo siento si es algo intenso",
              "turbada",
              "vac\u00edo afectivo",
              "Ya no puedo sentir nada"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "emociones negativas",
            "synonyms": [
              "de pena",
              "dolido",
              "fatal",
              "horrible",
              "horroroso",
              "mal",
              "muy mal"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "emociones positivas",
            "synonyms": [
              "aceptaci\u00f3n",
              "admiraci\u00f3n",
              "alegr\u00eda",
              "amor",
              "apego",
              "bien",
              "bondad",
              "compasi\u00f3n",
              "confianza",
              "esperanza",
              "estoy genial",
              "felicidad",
              "generosidad",
              "gratitud",
              "inter\u00e9s",
              "mejor que nunca",
              "me siento de puta madre",
              "motivaci\u00f3n",
              "optimismo",
              "orgullo",
              "satisfacci\u00f3n",
              "seguridad",
              "serenidad",
              "ternura"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "estr\u00e9s",
            "synonyms": [
              "agobio",
              "estresada",
              "no llego a las cosas",
              "no me da tiempo a hacer nada",
              "no puedo con todo",
              " tengo estr\u00e9s",
              "tengo mucha presi\u00f3n"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "falta de inter\u00e9s",
            "synonyms": [
              "abandonada",
              "aburrimiento",
              "ap\u00e1tica",
              "dejada",
              "dejo de hacer",
              "descontenta",
              "descuidada",
              "desinter\u00e9s",
              "empiezo algo y no termino",
              "indiferente",
              "me aburro",
              "me da pereza",
              "nada me satisface",
              "no disfruto de las cosas como antes",
              "no me apetece",
              "no me interesa",
              "no me nace",
              "para qu\u00e9",
              "pasota",
              "reticente",
              "tediosa"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "frecuencia pensamientos negativos",
            "synonyms": [
              "cosas que no deber\u00eda pensar",
              "cosas que no tienen sentido",
              "doy muchas vueltas",
              "obsesivo",
              "pensamientos que no quiero tener",
              "pienso cosas malas",
              "pienso cosas negativas",
              "pienso cosas que me dan miedo",
              "pienso cosas raras",
              "pienso mucho",
              "tengo pensamientos negativos",
              "tengo pensamientos que no me puedo quitar de la cabeza"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "ideas de suicidio",
            "synonyms": [
              "acabar con todo",
              "apartarme definitivamente",
              "borrarme",
              "decir adi\u00f3s",
              "dejar nota,",
              "descansar para siempre",
              "despedirme",
              "desprenderme de",
              "eliminarme",
              "inmolarme",
              "matarme",
              "morir",
              "morirme",
              "muerte",
              "necesito terminar con todo",
              "no causar m\u00e1s da\u00f1o",
              "no le veo sentido a las cosas",
              "no sufrir m\u00e1s",
              "pensamiento suicida",
              "pienso en desaparecer",
              "quitarme de en medio",
              "quitarme la vida",
              "sentirme atrapada",
              "si no estuviera todo ser\u00eda mejor",
              "suicida",
              "suicidio",
              "testamento"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "intensidad de las ideas suicidas",
            "synonyms": [
              "Intensidad suicida"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "irritaci\u00f3n",
            "synonyms": [
              "col\u00e9rica",
              "disforia",
              "Enfadado",
              "enojada",
              "gru\u00f1ona",
              "iracunda",
              "irascible",
              "irritacion",
              "mal humor",
              "me cabreo r\u00e1pidamente,",
              "me irrito,",
              "no se me puede decir nada",
              "no se me puede hablar",
              "salto con facilidad",
              "susceptible",
              "todo (casi todo ) me molesta"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "lloro",
            "synonyms": [
              "l\u00e1grimas",
              "l\u00e1grima viva",
              "llorar",
              "lloriquear",
              "pla\u00f1ir",
              "sollozar"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "miedo",
            "synonyms": [
              "alarmada",
              "cagada",
              "cauta",
              "cobarde",
              "desasosiego",
              "desconfiada",
              "espantada",
              "fobia",
              "insegura",
              "inseguridad",
              "no me atrevo,",
              "no me siento segura",
              "p\u00e1nico",
              "pavor",
              "poco atrevida",
              "recelosa",
              "siento miedo",
              "sobresaltada",
              "sospecho",
              "soy miedosa",
              "temerosa",
              "temor",
              "terror",
              "t\u00edmida",
              "todo me da miedo",
              "y si pasa algo"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "nervioso",
            "synonyms": [
              "agitada",
              "alterada",
              "angustia",
              "ansiedad",
              "Estoy nerviosa",
              "excitada",
              "inquieta",
              "intranquila",
              "no puedo tranquilizarme",
              "tensi\u00f3n",
              "tenso"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "preocupaci\u00f3n",
            "synonyms": [
              "me preocupa el futuro",
              "me preocupo por todo",
              "me siento preocupado",
              "pienso mucho en lo que puede pasar",
              "pienso que me puede pasar cosas malas",
              "preocupado",
              "tengo preocupaciones"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "sensaci\u00f3n de ahogo",
            "synonyms": [
              "apnea",
              "asfixiada",
              "asma",
              "como si no entrara aire",
              " como si no pudiera respirar",
              "dificultad para respirar",
              "falta de aire",
              "me ahogo",
              "no puedo respirar",
              "opresi\u00f3n",
              "presi\u00f3n en el pecho",
              "sensaci\u00f3n de ahogo",
              " siento que me ahogo",
              "sobrealiento",
              "sofocada",
              "sofoco"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "sensaci\u00f3n de cansancio",
            "synonyms": [
              "acabada",
              "agotada",
              "arrastrada",
              "baldada",
              "cansancio",
              "cascada",
              "dejada",
              "desfallecida",
              "exhausta",
              "extenuada",
              "falta de fuerza,",
              "falta de voluntad",
              "fatigada",
              "harta",
              "hecha polvo",
              "me pesa el cuerpo",
              "molida",
              "muerta mat\u00e1",
              "muy cansada",
              "pesada",
              "rendida",
              "reventada",
              "rota",
              "sin energ\u00eda"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "sensaci\u00f3n de fracaso",
            "synonyms": [
              "defraudada",
              "derrotada",
              "desastre",
              "desenga\u00f1ada",
              "desgraciada",
              "fiasco",
              "frustrada",
              "infortunio",
              "las metas que me propongo no salen no las consigo",
              "malogro",
              "me siento estancada",
              "me siento fracasada",
              "nada de lo que me propongo me sale",
              "no avanzo",
              "no consigo las metas que me propongo",
              "no consigo lo que me propongo",
              "no consigo objetivos",
              "no hago nada en mi vida",
              "no se marcarme objetivos",
              "no tengo \u00e9xito",
              "no tengo metas",
              "perder",
              "siento que fracaso m\u00e1s que otras personas"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "sentimiento de culpa",
            "synonyms": [
              " arrepentimiento",
              "cargo de conciencia",
              "Culpable",
              "desliz",
              "error",
              "fallo",
              "he hecho algo malo",
              "he sido d\u00e9bil",
              "me lo merezco",
              "me pasa con raz\u00f3n",
              "no deb\u00eda",
              "pecado",
              "remordimiento",
              "si hubiera"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "sentimiento de inutilidad",
            "synonyms": [
              "atontada",
              "d\u00e9bil",
              "improductiva",
              "incapaz",
              "incompetente",
              "ineficaz",
              "inepta",
              "inservible",
              "me siento in\u00fatil",
              "nada me sale bien",
              "no soy \u00fatil",
              "no tengo valor para",
              "no valgo para nada",
              "soy est\u00fapida",
              "soy patosa",
              "soy tonta",
              "soy torpe",
              "todo me sale mal"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "tristeza",
            "synonyms": [
              "abatida",
              "afligida",
              "amargura",
              "deprimente",
              "deprimida",
              "desconsolada",
              "desgraciada",
              "desilusionada",
              "destrozada",
              "dolida",
              "hundido",
              "l\u00e1stimosa",
              "me dan ganas de llorar",
              "me entristece",
              "melanc\u00f3lica",
              "me pone mal",
              "m\u00edsera",
              " no me apetece",
              "pena",
              "pesadumbre",
              "pesar",
              "plof",
              "sin esperanza",
              "sin ganas",
              "sola",
              "tengo sufrimiento",
              "triste",
              "tristeza"
            ]
          }
        ],
        "fuzzy_match": true
      },
      {
        "entity": "likert_lloro",
        "values": [
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "Apenas",
            "synonyms": [
              "a penas",
              "apenas"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "Bastante",
            "synonyms": [
              "bastant",
              "bastante",
              "bstante"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "Frecuentemente",
            "synonyms": []
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "Mucho",
            "synonyms": [
              "mcho",
              "much",
              "ucho"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "Nada",
            "synonyms": [
              "nda"
            ]
          }
        ],
        "fuzzy_match": true
      },
      {
        "entity": "likert_sue\u00f1o",
        "values": [
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "Buena",
            "synonyms": [
              "buen",
              "buna"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "Mala",
            "synonyms": [
              "mal",
              "mla"
            ]
          },
          {
            "type": "synonyms",
            "value": "Regular",
            "synonyms": []
          }
        ],
        "fuzzy_match": true
      },
      {
        "entity": "sys-number",
        "values": [],
        "fuzzy_match": true
      }
    ],
    "metadata": {
      "api_version": {
        "major_version": "v2",
        "minor_version": "2018-11-08"
      }
    },
    "webhooks": [
      {
        "url": "https://eu-de.functions.appdomain.cloud/api/v1/web/aebee2c2-76ed-4086-8c56-f81ffe589315/default/CU3-sonrisa-saludable-api.json",
        "name": "main_webhook",
        "headers": [
          {
            "name": "Accept",
            "value": "application/json"
          },
          {
            "name": "X-Require-Whisk-Auth",
            "value": "7174367187356269"
          }
        ]
      }
    ],
    "dialog_nodes": [
      {
        "type": "standard",
        "title": "Anything else",
        "output": {
          "generic": [
            {
              "query": "",
              "filter": "",
              "query_type": "natural_language",
              "response_type": "search_skill"
            }
          ]
        },
        "context": {
          "second_query": true
        },
        "next_step": {
          "behavior": "jump_to",
          "selector": "body",
          "dialog_node": "node_7_1653646200876"
        },
        "conditions": "anything_else && not #volver_inicio",
        "digress_in": "does_not_return",
        "dialog_node": "Anything else",
        "previous_sibling": "node_7_1653646200876",
        "disambiguation_opt_out": true
      },
      {
        "type": "standard",
        "output": {
          "generic": [
            {
              "title": "\u00bfQu\u00e9 quieres saber? Selecciona uno de los temas que te propongo, o escribe tu pregunta",
              "options": [
                {
                  "label": "\u00bfPor qu\u00e9 tengo esta sensaci\u00f3n de ahogo?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfPor qu\u00e9 tengo esta sensaci\u00f3n de ahogo?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfEs normal tener altibajos emocionales?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfEs normal tener altibajos emocionales?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfC\u00f3mo puedo manejar los altibajos emocionales?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo manejar los altibajos emocionales?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfEs lo mismo miedo que ansiedad?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfEs lo mismo miedo que ansiedad?"
                    }
                  }
                }
              ],
              "response_type": "option"
            }
          ]
        },
        "parent": "node_7_1653646200876",
        "conditions": "$rand_seed < 0.2",
        "dialog_node": "node_10_1658493313522",
        "previous_sibling": "response_4_1658494155267",
        "disambiguation_opt_out": true
      },
      {
        "type": "standard",
        "output": {
          "generic": [
            {
              "title": "\u00bfQu\u00e9 quieres saber? Selecciona uno de los temas que te propongo, o escribe tu pregunta",
              "options": [
                {
                  "label": "\u00bfEs normal tener miedo?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfEs normal tener miedo?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfC\u00f3mo supero la sensaci\u00f3n de fracaso?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfC\u00f3mo supero la sensaci\u00f3n de fracaso?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfPor qu\u00e9 no veo que nada me salga bien?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfPor qu\u00e9 no veo que nada me salga bien?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfCu\u00e1les son las causas del insomnio?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfCu\u00e1les son las causas del insomnio?"
                    }
                  }
                }
              ],
              "response_type": "option"
            }
          ]
        },
        "parent": "node_7_1653646200876",
        "conditions": "$rand_seed >= 0.2 && $rand_seed < 0.4",
        "dialog_node": "node_1_1658493637688",
        "previous_sibling": "node_10_1658493313522"
      },
      {
        "type": "standard",
        "output": {
          "generic": [
            {
              "title": "\u00bfQu\u00e9 quieres saber? Selecciona uno de los temas que te propongo, o escribe tu pregunta",
              "options": [
                {
                  "label": "\u00bfPor qu\u00e9 he perdido el inter\u00e9s por hacer cosas?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfPor qu\u00e9 he perdido el inter\u00e9s por hacer cosas?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfSi estoy triste tengo depresi\u00f3n?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfSi estoy triste tengo depresi\u00f3n?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfEs normal estar triste?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfEs normal estar triste?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfSe puede prevenir el suicidio?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfSe puede prevenir el suicidio?"
                    }
                  }
                }
              ],
              "response_type": "option"
            }
          ]
        },
        "parent": "node_7_1653646200876",
        "conditions": "$rand_seed >= 0.4 && $rand_seed < 0.6",
        "dialog_node": "node_2_1658493640063",
        "previous_sibling": "node_1_1658493637688"
      },
      {
        "type": "standard",
        "output": {
          "generic": [
            {
              "title": "\u00bfQu\u00e9 quieres saber? Selecciona uno de los temas que te propongo, o escribe tu pregunta",
              "options": [
                {
                  "label": "Si me preocupo tanto \u00bfes porque tengo motivos?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "Si me preocupo tanto \u00bfes porque tengo motivos?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfPor qu\u00e9 nos sentimos in\u00fatiles?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfPor qu\u00e9 nos sentimos in\u00fatiles?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfEs lo mismo ser nerviosa que estar nerviosa?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfEs lo mismo ser nerviosa que estar nerviosa?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfQu\u00e9 es la irritaci\u00f3n emocional?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfQu\u00e9 es la irritaci\u00f3n emocional?"
                    }
                  }
                }
              ],
              "response_type": "option"
            }
          ]
        },
        "parent": "node_7_1653646200876",
        "conditions": "$rand_seed >= 0.6 && $rand_seed < 0.8",
        "dialog_node": "node_3_1658493642010",
        "previous_sibling": "node_2_1658493640063"
      },
      {
        "type": "standard",
        "output": {
          "generic": [
            {
              "title": "\u00bfQu\u00e9 quieres saber? Selecciona uno de los temas que te propongo, o escribe tu pregunta",
              "options": [
                {
                  "label": "\u00bfQu\u00e9 es el embotamiento emocional?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfQu\u00e9 es el embotamiento emocional?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfPor qu\u00e9 tengo pensamientos negativos?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfPor qu\u00e9 tengo pensamientos negativos?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfC\u00f3mo puedo manejar la culpa?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfC\u00f3mo puedo manejar la culpa?"
                    }
                  }
                },
                {
                  "label": "\u00bfQu\u00e9 pasa cuando no me abandona el sentimiento de culpa?",
                  "value": {
                    "input": {
                      "text": "\u00bfQu\u00e9 pasa cuando no me abandona el sentimiento de culpa?"
                    }
                  }
                }
              ],
              "response_type": "option"
            }
          ]
        },
        "parent": "node_7_1653646200876",
        "conditions": "$rand_seed >= 0.8",
        "dialog_node": "node_4_1658493646045",
        "previous_sibling": "node_3_1658493642010"
      },
      {
        "type": "standard",
        "title": "\u00bfQuieres saber m\u00e1s?",
        "metadata": {
          "_customization": {
            "mcr": true
          }
        },
        "next_step": {
          "behavior": "skip_user_input"
        },
        "conditions": "#informacion_buscar || welcome",
        "dialog_node": "node_7_1653646200876"
      },
      {
        "type": "response_condition",
        "output": {
          "generic": []
        },
        "parent": "node_7_1653646200876",
        "context": {
          "random_seed": "<? new Random().nextDouble() ?>"
        },
        "conditions": "$second_query",
        "dialog_node": "response_10_1658494168497"
      },
      {
        "type": "response_condition",
        "output": {
          "generic": [
            {
              "values": [
                {
                  "text": "Hola \ud83d\udc4b\u200b, mi nombre es Sonrisa Saludable \ud83d\ude0a\u200b "
                },
                {
                  "text": "Soy tu asistente virtual. Aunque no soy un profesional, voy a intentar guiarte para que puedas mejorar tu estado de \u00e1nimo. De momento, te ofrezco informaci\u00f3n sobre diversos temas relacionados con el bienestar y la salud mental."
                }
              ],
              "response_type": "text",
              "selection_policy": "multiline"
            }
          ]
        },
        "parent": "node_7_1653646200876",
        "context": {
          "rand_seed": "<? new Random().nextDouble() ?>"
        },
        "conditions": "true",
        "dialog_node": "response_4_1658494155267",
        "previous_sibling": "response_10_1658494168497"
      }
    ],
    "counterexamples": [],
    "system_settings": {
      "nlp": {
        "model": "baseline"
      },
      "disambiguation": {
        "prompt": "Quer\u00edas decir:",
        "enabled": true,
        "randomize": true,
        "max_suggestions": 5,
        "suggestion_text_policy": "title",
        "none_of_the_above_prompt": "Ninguna de las anteriores"
      },
      "human_agent_assist": {
        "prompt": "Did you mean:"
      },
      "intent_classification": {
        "training_backend_version": "v2"
      }
    },
    "learning_opt_out": false
  },
  "description": "",
  "assistant_id": "3b98249b-30c0-4aa0-a784-8c889f77372d",
  "workspace_id": "78f31774-0591-4112-96be-5d418a415953",
  "dialog_settings": {},
  "next_snapshot_version": "5"
}